香港人 依場仗唔易，有勇有謀仲好需要EQ

今次場仗唔易打， 除左要有勇有謀 仲好需要高EQ
來緊會愈來愈多依啲三毛開咁樣既post

相信大家都會好嬲， 想回post 屌柒佢，但唔該停一停
諗一諗，唔好助長依啲post 置頂。。。。。。無論入面啲人點回post 都好 大家留下負評一笑置之就ok

都唔好block 佢， 因為會有好多cd rom 睇， 你block 左就無得留負評 唔好同依啲三毛post 嘈， 唔好俾依啲三毛post 置頂
記住
我地要係依個星期要將 713, 714 既事盡量廣傳，希望連登既熱門都係為721 集氣既post

覺得同意既 推一推個post 俾多啲人了解
每個人出一分力，香港人仲可以救到香港，唔好睇少自己既一分力量 大家一齊加油

Push

自推幾下

[有冇搞撚錯] 你哋係咪打算揼低陳伯？

自私推

推

[有冇搞撚錯] 你哋係咪打算揼低陳伯？

順便推埋陳伯post

[有冇搞撚錯] 你哋係咪打算揼低陳伯？

大家唔好再推摟屌post....

[有冇搞撚錯] 你哋係咪打算揼低陳伯？

唔好意思，借一借位，
我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

721見
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡
唔用就比前線！頭盔入夜好難買！
保護自己保護身邊既人
黑衫